自從kpop界出現蘭西被偷拍後 開始擔心佢...

會唔會有人垂涎内子美色

彩沒奶看

你露一露你個紋身無人敢行埋去

比陳可辛睇過曬啦..

我已睇過

比人偷拍到啦

我大把佢肉照......我晚晚都同佢扑野影寫真

呃啦呃啦

唔會啦

Ching bad taste

移花接木

我餵佢飲奶

你放100個心得喇咁
無人會搞弱智的

平過男人

人頭馬一開 好事自然來

以形補形是冇用的

你又無check過

un咕咕 un咕咕

紋身佬有性x片...

你Un幾多下都是冇用的
收手拉..

是

我係明拍...

乳細有時頗大

嶋野之狂犬

法蘭克。西

開黎見我!

Save is corrupted and cannot be loaded properly

唔會

what the!?

佢又講得冇錯

小心駛得萬年船

邊個得閒理佢

條船得你同佢 無人同你爭

放心 佢好安全

我驚d色魔無性

我都係要接送佢返放工安全d

睇開佢deepfake

冇人會買黎睇

根本唔會有人偷拍彩 係都偷拍志Mo定Sa啦
有人唔小心偷拍到彩佢都會即刻洗機洗眼

你勁有病

臭雞

on9...
日撚日po彩都上熱門

話晒都係明星 小心d好

平過鄭秀文 邊有人睇

邊個偷拍我

放心冇人鐘意偷影人形豬